[突發] Airpods 終於開賣

就錦

於 12/22 或之前送達
免費運送

聖誕禮物？

1222前有

冇錢

花灑頭

咁撚核突

請講有咩earbud高汁

strong hold

已買！

係街見到人戴
我會指住佢笑

記得跌一隻比我收藏

會買真心覺得靚 百貨應百客

我一定唔會買 覺得唔值

依家買 一月十四先送到

睇遲左依個post就已經出年14/1先到

利申: 已買

等睇腦魔開po唱衰

買呢個我買Apple watch好過

真喺咁穩陣？
硬係覺得個design好怪

我都買左

希望會提早

等極都等唔到beatsx

兩大耳機 beat 同airpods

依家買4weeks
耳機唔想訂

幾時有得walkin買

無奇怪 係其他耳機廠笨柒諗唔到咁既idea

已買

不過趕得切出發去澳洲前用，諗起搭飛機嗰時唔洗比啲濕尻線繞住就爽死

香港咁少貨
唔夠一個鐘已經要等四個星期

同問

當初係睇完呢條片先有興趣 點知之後就無限delay 隔左咁耐 等下星期出課既reviews再算

自

無線連線
搭飛機唔開得

電子垃圾

16/1 都衝左

己衝，但要16/1先有貨

on 9 仔，只係起飛同降落唔用得

藍芽都唔得？
如果真係咁柒真係自呑

Agger

好樣衰
不過襯晒班毒撚

CX
設有無線網絡或藍牙功能的電子器材必須在飛行期間保持關上或設於飛行模式狀態。

在A350航班上，您可於開啟飛行模式後使用無線網絡及藍牙服務。當「禁止使用手機顯示燈」關上時，您便可關掉飛行模式。

等beatsx等到佛誕

想買
但無錢

beatsX 已改出年2月推出

電池續航力係...?

屌1月14號先ship
好想去旅行用
唉
等成個月屌佢老味

等現貨算

唔知有無walkin? 明天去問問先

PK 我下年19日先送

慢左好多

Erato Apollo 7

黑色有就好

白色不了,

用開Apple watch已經長期connect Bluetooth
呢舊嘢又要用bluetooth連 如果可以一齊連先再諗
如果唔得就好on9

做乜暏你

啫呀 名都讀錯人

goodest logic

成支電動牙刷個頭咁

差滿一轉(唔知等於幾耐)用到五粒鐘
Quick charge 15分鐘用到三個鐘
個盒仔有成24個鐘頭電

就算一邊唔夠電，都可以用住一邊先，再差住另一邊

笑死人

等beatx

BeatsX

1200$ 買 溜音耳機? 仲要隨時唔見1隻 得返600幾係手 有咩用?
我係果迷都唔BY佢呢個設計

個撚個話柒，但咁多人搶，覺得柒咪撚同我搶啦屌你

電動牙刷

小薯真係未試過同時Bluetooth連2部device
儘管取笑

尊機都過左黎

睇定d先買

我希望喺過年前可以執到一隻左耳同一隻右耳

仆街大笑出來

要執埋充電盒，同埋聽歌途中跌左一隻會暫停

〔記者陳炳宏／台北報導〕果粉今年最期盼的耶誕節禮物無線耳機AirPods今天終於上架了，果粉可以今天起在線上下單購買，或是下周起到實體店面購買。

希望係真

Airpod都有啦 仲未有sica

係咪真係咁多人買呀

真
但數量唔多

咁少貨，會唔會好似Apple Pencil 咁炒得起

double 都有應該

就係貪佢唔係入耳，返工用一流

成日話AirPods會跌一隻出黎果班，
係唔係平時戴EarPods都會跌出黎？

開個group交換，有時你可能會執到兩隻左耳，人地執兩隻右耳

趕撚住課金

留名等睇開post執到airpods

利申：已買

睇完好似好正

仲有人話買beatsx係咪撞撚親個腦

屌呀，原來第一批係22號出貨

我一睇news已經扑錘買都要等14/1 .....

好似話開發緊單耳機mode
不過你執到都無柒用
因為爭咁個充電盒
logic fail呀重作啦

拎黎打飛機都抵俾啦清

咁低音質都有人要

第一批係20/12

屌你老母真係千幾蚊

真係睇唔出有啲咩非買不可嘅理由
W1又唔係AirPod獨有、又要9等、design 7

day one 已經講左1288

咁多人爭
遲啲Apple store買算

Double tap淨係call siri

呢下真係⋯

如果walkin有有無得cut AOS

睇某啲網講下禮拜二先開始有現貨

4星期

用緊onkyo w800bt
聽歌好好但睇戲會delay聲

呢隻觀望下review
可能買黎睇戲

叻仔啦叻仔啦，知你精打細算啦，你無興趣唔洗入黎講個喎

賣唔起

其實而家大家响街見人用邊隻多？
過多幾個月就肯定係airpods

等下一代先買

刷存在感嘛

買左
不過要4星期😭😭

全無線見得最多係Bragi Dash，其次Earin，再其次Onkyo嗰隻，全部Log on有得賣

雖然話見得最多但其實加埋都唔知有冇十次

屌遲撚左

買左 之後當日再去 Apple 買現貨先

1288

戴EarPods 都跌嘅人
果斷skip

呢件野都咁多人買得落手

香港台灣首發

你懂的！

apple產品買來收藏好過la
唔開盒20年後攞翻出來fatfat la
功能比上不足 比下有餘

早買鳥

買嗰啲係咪弱智架

睇倒佢話一直用apple耳機都唔洗睇落去

我諗比個錫安劍佢會即刻入教

利申ifandog，一早用緊w800bt apollo7，唔明apple今次出乜鳩

咁撚柒都有人買

柒唔柒真係其次

個耳型帶極都鬆，無得買

帶apple 原廠耳機都唔會跌過，應該冇咩問題掛

會有入耳版先買

on9買得仲用條線扮 有線擺鬼 個款咁就咁
無磁吸 有撚用
買beats x好過一樣有w1晶片

想買黎返工聽收音機用
俾人發現收都好方便

出街執earbuds既時間不遠了

係要衝出黎柒，有條撚好過 AirPod

22號出貨應該係部份地區，如日本，美國

先唔講airpods，現時市面上true wireless一係pop pop聲，一係斷線同delay，點搞...

琴晚一入去係12/22出貨wo

頂，我接受唔到...

擺明恥笑緊

真心...

我都等緊beatsx 咁鬼耐都有，apple果隻耳仔型唔岩帶，係咁跌出嚟

好核凸

beatx 又delay

呢隻係咪冇其他true wireless睇戲聲畫唔同步既問題?
係我真係有興趣用黎搭車睇戲

張w1晶片真係其中樣buy佢地方
無縫連接所有i系野，自己AW ipad iphone mac乜都有表示會好有用
其次舊電比我想像大好多

外型我覺得認真一般，但未至於接受唔到，我都會中意得一粒嗰種，依家市面上甚至kickstarter都有
音質不嬲唔係好講究嗰類人

本身差啲忍唔住買其他，好彩等到啦依家

問題係漏唔漏音

如果成個design同earpods一樣 值得比多$1000咩

不過最主要係我對耳 連earpods都戴唔實 所以唔洗諗

玩住solo3先囉

In-ear headphone 用起來似聽診器感覺，同埋聽唔到外面環境聲音，呢2樣問題怎樣解決？

唔洗買 到時係街實有得執

用on-ear

錫安劍難聽過earpods好撚多喎大佬

好多傻仔話會跌出黎，多撚餘
佢地帶earpod個時原來成日跌落地好在有條線吊住，如果係咁用番有線啦on9

其實個earpod執齊2隻耳可以連到?
唔係要出廠果陣係一對先sync到左右

趕性旦節出貨，好易有伏

根本百貨應百客，有d傻仔又話要入耳聽唔到外面聲音，其實好多人跟本唔可以咁，比如揸緊車一定要聽到出面d聲,airpod咪啱用，班入耳毒撚以為自己係世界中心，其實好多人要求實用方便唔係要音質

起碼要執埋個cradle 啦
係班on仔抽水之嘛

idog 既 taste 真係同蘋果產品一樣, 越黎越差

咁撚肉酸都敢用

品牌效應Apple出就買架啦理得佢漏聲定音質屎，唔啱洗放返出去又賺，雙贏

其���唔好講靚唔靚先，apple���立以來，都有好多失敗產品出���，呢樣可能就係其中一樣先敗產品黎

門市都唔知幾時有貨

日日去問

以為講佢

下星期問

我都覺得幾正wo
利申 果粉一名

有幾隻可以按個制就聽到外界聲

on9 先買

你肯定你有街出？

已經買左nakamichi tw1

1月16先有
定walk in快d

仲有得買

噚晚見過22/12都係落唔到手

等評測出咗先再決定 廢事做白老鼠

笑撚死我

Bose個D主動消噪要拖住個電池盒 好撚麻煩

要求音質都唔等於要買最貴最top spec啦，比千幾蚊耳機唔係剩係買佢音質喎

同一個 topic, 呢到有7 版, 高登只有一版,
真係高登己死..
joe 今次仆街鳥

千幾都叫貴

忘記果邊啦

已經要4 weeks

希望佢會突然改早d啦

呢到有冇唔係4weeks嘅巴打？

幾時有得try

有呀，上面有個19號，有個22號

之後都已經出年

老老豆豆真係諗住買隻黎揸車聽電話用
千三蚊wireless bluetooth有mic仲想點

純粹揸車聽電話洗乜千幾蚊買隻AIRPOD

痴撚線，千幾蚊都叫貴，早抖啦，我跌都跌左

睇黎係你唔明

宜家仲有車無藍牙既咩?

買耳機千幾叫貴 小朋友咪衝出黎柒喇

我上面先講緊我用緊ONKYO W800BT
如果你用黎係揸車講電話用
不如你講我知點解我唔求其幾百蚊買隻單邊bt耳機好過

咁多水魚

人如其名

白痴仔冇POINT呀

千幾你都計較你就應該用earpod算啦。學咩人買耳機

訂左

$12xx 對比其他牌子, 確係好抵

你個POINT究竟係咩?
條友講緊揸車喎
我幾百蚊買個Voyager一樣可以講電話聽街外聲
你會唔會叫個貨van司機買earpod?

當你有個仔, 又想聽住歌咁幫佢換片

你就知 airpod 幾好用

當你有條女, 又想聽住歌咁幫佢奶

你就知 airpod 幾好用

呢度咁多AN DOG

對我黎講佢如果睇戲個陣聲唔會DELAY既話
已經嬴左好多
但樓上講到揸車非用不可就真係ON撚9

屌你而家問題唔係耳機，係我覺得千幾蚊根本我食餐飯都唔只啦，d窮鬼千幾蚊好似攞命咁，要周圍左格右格揾黎揾去浪費時間，講真千幾蚊唔好用我咪丟左佢，話我傻仔？我就真係覺得你傻仔，千幾蚊都比唔起，用跟機啦

你食屎啦，我打個比喻話揸車用又點呀，我鐘意用a咁係咪唔比呀？

笑死
VOYAGER易揾D定EARPOD易揾D
你個POINT就係千幾蚊當佢單邊耳機咁用好撚威?

咁你咪用囉白痴仔

應該包埋啲耳機撚
中意轉Device(多過2部）咪正囉 W1長氣咁standby time多又唔洗成日又熄又開又連線，開耳又舒服又唔會同外間100%隔絕，減少埋除airpods去聽人講野既機會，再一次同長氣相輔相成

出左reviews 再互插好過啦，例如如果真係唔跌既話⋯⋯
真係Bin到樓上戈堆啪啪聲

我係鐘意比錢吹咩死窮鬼，用跟機啦傻仔

我買左唔鐘意會丟落地比你班狗執，慢慢等

我自己用開跟機 未試過跌
同埋佢一開盒就連線
同ACCOUNT既MACBOOK/IPAD都PAIR到先勁

跌咩，樓上班窮鬼比唔起錢酸人，唔洗理，鐘意買就買洗撚理班契弟

痴線 好型

班友似耳機撚打手＞An狗
之前出少少傳聞delay就晨咁早吹奏其他耳筒有幾好
點知自己啲product 有缺陷就開始踩鳩人，又話跌又話烏冬
成日磯磯吉吉，又唔知自己好撚核突，真係好撚柒，睇見佢就好想Dup柒

AirPods 將永遠改寫你使用耳筒的方式。每次當你從充電盒中取出 AirPods，就可以立即啟動並連接至你的 iPhone、Apple Watch、iPad 或 Mac(1)。當你將它們置入耳中，便會自動播放；當你除下，它們便會暫停播放。

放入耳自動播放
除下自動暫停
好似冇乜其他耳機做到

呢D咁廢既功能預左遲D比同類產品抄到盡

我係鐘意佢個盒，可以差電，又細

你做咩想說服班垃圾打手
發夢啦你

4 weeks 點等

諗過Uk集郵… 人地19號出到貨
但件件貨都咁貴$1500…好難搞 有無手足識？

屌你個老未用千幾蚊都可以咁撚滿足
笑撚死我咩

我部6S Plus跟機個Earpod
其實我都係最近先開黎用

等下等下估唔到已經出Airpod

好威呀
大嗱嗱成千幾蚊

你條on9西千幾蚊同我講乜撚野音質，我屌，佢出到聲我都照買，吹我漲咩，傻仔

你千幾蚊既耳機都可以高潮到射精
點吹得你漲呀

其實所有true bt既耳機都可以充電
佢最大既優勢應該係connection
都有D白痴仔買個EARPODS係用黎打飛機
呢個POST就有一個

Earpods駛專登買架咩?
跟iPhone送個喔

你係咪講緊Airpods呀

唔撚好意思，我冇浪費時間硏究耳機，邊似你呢d毒撚，總之佢function啱我就買，打乜撚野飛機呀？ 慳d啦傻仔

柒左自膠
係講緊AIRPODS

研乜究耳機啫
你連VOYAGER都唔知仲好同人講揸車?

私怨就算啦好嘛
乖

好型啊
做水魚做到咁型真係

人地有錢呀
大拿拿千幾蚊跌都跌左

柒寶？
求相認

咁多人喺度屌柒airpods
咁應該冇伏
已訂

正確態度

應該話咁多打手圍剿airpods

如果入耳肯定好撚多人買
其實唔明apple諗乜
呢個時代都仲出啲咁鳩嘅耳筒

對於耳機撚嚟講airpod個價完全唔算貴
咁嘅價只係入門級，更何況airpod係以其他功能嚟彌補

腸弟清好波

一睇就知你係窮西啦，你老闆坐上架benz會唔會知自己架車用咩牌子喇叭呀死傻仔，呢d野係跟班睇，千幾蚊野睇黎睇去on99

其實得，但要嗰邊啲人過埋嚟先掂
而家呢邊冇錯係人多，但都好明顯係低質過原本個高登

千幾蚊買對TRUE WIRELESS其實完全唔貴
而且咁既價錢就預左音質係差
假設同EARPODS一樣既話
音質根本比舊版既headphone都不如

我仲諗緊腸弟兄點解仲未浦頭

你快D POST你架BENZ出黎啦
我好想學野呀
我都想知邊個老細會對AIRPODS打飛機

咩叫比舊版既headphone不如？

俾千幾買耳機好撚威呀又冇point又要死頂肉鳩酸

依對唔係入耳式？

？

leaked

舊版跟機

人地有錢你理得佢買咩
唔好局限係窮人思想

打乜撚野呀飛機傻仔，而家我係鐘意買，我係要比錢買，咁又點呀？你叫我買第二款做乜撚野姐，你有佣分呀？死撚開啦窮西打手

既然一樣咁又點樣不如呀？

邊有叫你買第2款呀
我同你講你想要既揸車聽電話功能其他野係做到
點知你會咁撚嬲啫
快D PO你架BENZ上黎比我開下眼界

無線又點會有聽診效應

假設同新既EARPODS一樣既話
音質根本比舊版既EARPODS都不如
咁會唔會清楚D?

倒不如你話wireless本身就有音質限制
耳筒要包埋做dac，啲音檔又要解做aac嚟播

認得我？
浦咗好耐

咁假設住先囉
22號再論證

on9揸車聽電話車機已經有，但我係要用airpod，你又吹我漲咩？

其實我上面都話如果佢做到CONNECTION穏定
睇戲聲畫同步
就已經做得唔錯
呢個價位仲要無線
音質根本唔重要

你咪買囉
我一開始就話純粹揸車聽電話根本冇需要特登買AIRPODS
係你起哂槓驚死比人笑水魚咁
你要買我都唔會阻止你

個個屌airpod
咁有無人想要nakamichi TW1 呀?
用左幾次咋, 半價放

千元都叫貴，仲話講音質

我訂撚左啦，千幾蚊就水魚？wfc ?
都話我用得唔滿意咪丟落地比狗執囉，我冇所謂

買舊咁嘅屎就等於同apple講:唔使認真設計架喇,你出乜垃圾我哋都會買

傻鳩先買

又黎

外型唔評論
睇下佢出黎做唔到穏定connction加唔delay先

名已留

究竟要幾自卑先要係網上ff自己有錢有跟班
睇到眼濕濕

買黎睇av都咪話唔爽

逗奶妹訂到AirPods 未

防水仲好

我覺得充電盒個概念幾好，好多時冇電都唔記得叉

所有True wireless既耳機盒都會有充電功能

更正 Bragi The Headphone好似冇

好型😂😂😂

iPhone出個時D用家都比人當痴線
我直頭比個fd問我係街要上網咩

結果依家一街iPhone用家

wireless earphones就必買 但係又想等埋beatsx開賣先再決定

其實好多真無線立體聲耳機都過千蚊
Airpods唔駛配對
有自動播同自動停功能
如果賣幾百蚊
其他品牌仲駛做生意

同bros打一樣，等埋先再決定

百貨應百客
$1288 其他廠買到隻咁長氣咩？
你用開apple products 唔洗左禁右禁 左插右插先係重點
加上可以同時連電腦+i products
以前係cafe / lib 你聽緊歌要接電話幾麻煩，依家直接行岀去講就得
依家用緊 iPhone 7 + macbook 岀街要拎兩隻earphone

咁認真做乜
你講乜都唔會說服到佢地
因為佢地概念從來都唔會想像到耳機要俾錢買

講得岩

中point

嘩屌

如果佢真係穩定 唔似其他牌子咁多干擾問題
又要計埋放左定右既褲袋 又或者唔放得入袋
其實已經贏晒 仲要粒w1 慳電長氣 無縫轉裝置
跟本其他牌子做唔到咁user friendly
佢賣點從來無人會覺得係音質呢個點

以上只係小弟小小見解 有錯請指點
大家開心討論 音質 方便 價錢 等等
人人需要既野唔同姐

同意
已買

見到即買都要14/01/2017先有

有冇巴打有用airshou特然間用唔到

真係頂唔順戴對咁7嘅嘢上耳 等beatsx算

Order x2

人地用乜都要批鬥

我都係 但16/1
希望早出貨啦

屌你啦，無線耳機有邊隻唔係會唔見一隻呀？根本揾野黎講。

真無線耳機好多都過二千。而且無線耳機定位唔係音質為重，方便度，續航力，舒適度都係重點。

唔講音質，論連接同其他產品嘅整合，續航力，以呢個價位根本係無敵。

大家下星期唔好同我爭

中哂毒

1舊水可以諗諗

英國美國eBay個價已經炒到一倍

成1月先有貨睇黎都有得炒下

轉左6weeks...

戴入耳式都會間中跌

個個屌但身體好誠實，我一早已經睇好呢對耳機

個個都屌以為買左好威
會唔會諗多左

accessory都要炒，香港人真係

4weeks冇訂等walk in 準備含撚

其實全世界都炒緊
ebay炒到成倍

會跌好大程度係因為有條線扯住，點細都有度力

好彩頭先online訂左
16/1/2017

有乜好嘈，鐘意咪買囉

我用緊bragi the dash 都買左airpods，dash真係非常好用，自動連接，除底自動停，可以聽到出面聲，較大細、飛歌又得.係衰連接問題

Airpods如果真係做到連接穩定，iphone/ipad轉接穩定，咁真係抵玩喎，音質撚千零蚊買條線都冇左啦，真係享受音樂响屋企就用返靚野啦，耳機唔係只可以有一對

agree.
價錢唔貴
係唔明 ifan 點解 一個月都等唔到，要食炒價

依家邊個食炒價

逗奶妹近況幸福嗎

講真

畀得起 千零錢算得係咩
唔係人人真係要去研究

人地興趣係另一邊 研究第啲野話你知咩

咁樣叫水魚咩

邊個食炒價

Exact7ly

果種覺得人地洗左一個價錢
買一樣自己唔會用果個價錢買既野
就覺得人地洗左買左就係on9水魚
同只係識恥笑

呢種人最井底

每個人對每樣事物價值唔同
考慮唔同需要唔同
你會笑人我只會係覺得你冇咩眼界
心胸狹窄 大家都唔同class

講真睇唔到邊個講過非用不可 覺得係你先入為主

其實千幾蚊係音響世界黎講根本只係散子
我舊同學老豆買條音響喇叭用既金線都4千幾蚊啦

不過對d孤芳自賞乜都講性價比既死an狗黎講呢千幾蚊對佢地黎講好撚多

到時候開個交換po
Airpods左耳換右耳

兩隻右耳換叉電盒

食炒價最on9 . 有錢都係咁話

莫講千幾蚊根本唔算係咩錢
果種人係唔比人地價值觀同佢唔同
唔同就係on9 水魚
唔比人千幾蚊買個方便（Apple products auto switch with airpods)
真係卻好井底

我岩岩訂 1/2 先會到
又唔係急用
點都唔會食炒價

炒高一倍我買the dash唔好

過埋年都未有

諗起班an狗wtsapp收錢個陣 開晒post屌

買個垃圾耳機要等6星期

呢舊電子垃圾都炒得起

果然idog 最後一招就係
「講真，幾千蚊算咩姐」

呢個未exactly 我話你地水魚既原因囉

講真八千幾蚊算d咩

狗也不屌

你係咪買個d地檔幾十蚊耳機個d傻西廢中

上哂腦
買野講性價比都要比人屌做an狗
係咪默認左apple野冇性價比

唔怪得調查話an狗收入低，垃圾an狗千幾蚊都話貴，冇撚用，井底之蛙，人地戶口根本唔會理尾個4位數，an狗戶口就係得4位數，千幾蚊要左佢條命啦，去鴨記買幾十蚊用啦傻仔

價值觀唔同
點話點好

樓上1k 美金個apps你買唔買啊
唔買你都係「冇撚用，井底之蛙」

麻煩唔好再dog來dog 去，拜託

block 吾扑你地自決，起碼唔好回, thx

睇下idog d質素

好撚心你唔好咁小朋友啦，屌你隻耳機我覺得我啱用我咪比錢買，關你撚事咩，覺得水魚係因為你覺得唔值，點解唔值？因為千幾蚊對你黎講係要考慮，但可惜千幾蚊對好多人黎講係唔洗考慮，你行過7仔買枝野飲洗唔洗格下價考慮下on99, 都係個句早抖啦，用跟機收嗲啦

睇下你自己 d質素

講到唔洗考慮，做乜唔買個apps姐，定係你幾千蚊都要考慮咁撚窮掛

btw 第二招：「關你撚事咩」

我笑你水魚關你撚事咩

梗係啦你連水魚都冇得做，你都冇錢比，你唔係水魚，係垃圾

買個app都要拖咁耐，daddy 比唔夠錢你啊？

你冇撚病呀，你叫我買咩就買咩？你乜水呀？你傻西一名ja

哎唷，嬲豬啊？

炒機狗加埋d錢先夠買千幾蚊耳機扮大袋咋？

其實都唔知邊個屌AIRPODS貴

airpods vs beatsX vs solo3
大家點揀

如果用開APPLE PRODUCT : airpods
但唔洗咁快揀
睇埋佢出到黎點先
我覺得最緊要都係connection穏唔穏定

調返轉問 ,外形見仁見智

有邊隻true wirelss 可以做到airpod d 功能先

除機自動pause
長氣
扲出黎自動connect

有的先再講啦

高登仔真係惡 買隻耳機都話人水魚
唔知佢地平時係咪所有野都自己整 咁咪唔會比錢人賺囉

件野值唔值個個價錢都係睇你收入啫
好似你搵100k一個月 咪覺得林寶先夠用囉

利申中立

買beatx都好過airpods啦

舊電真係幾勁 24小時
但其他都好似隻隻都得
我用過jabra elite sport 都會自動pause

100k 一個月揸林寶

我見你比人話窮西嬲ja, 水魚都冇得做，努力揾錢啦傻仔

唔係3個都有晶片咩?

你好多錢同件野值唔值冇關係架喎

照你講法
其實呢個世界所有產品都唔洗討論啦
講咁多做咩
有錢係大哂架

100000000m囉 你爭論呢樣都唔會有幫助架

除機自動pause應該得airpods有
長氣應該solo3最長氣
自動connect solo3同beatx好似都有

一睇就知佢係小朋友，仲要冇錢個隻

買個千幾蚊耳機都嘈到咁

本身我都覺得唔值唔駛買，但好似幾方便，心思思

帶開蘋果耳機又唔易跌，到時睇下開箱如何再決定

利申：果迷

咁樣舒服哂～

你可以話唔值 但係做咩話人水魚呢？
咁樣都叫討論？

咁AIRPODS始終係True Wireless
我覺得抵玩既

睇你班傻鳩係度嘈睇得好開心

我幾時話人水魚?
佢話要黎揸車聽電話
我同佢講其實幾百蚊做到呢樣野
條友就開哂槓喎

我覺得討論係啱，但唔洗話買左就水魚既
總之啱用咪買，唔啱用咪唔好買 , 要討論咪討論功能，我都唔知有d傻仔衝入黎踩人做乜，唔買就自命清高，好撚好笑

講多樣
我覺得唔洗咁快訂
係因為買得無線耳機既人好多都為左做運動用
AIRPODS行街好似冇問題
跑跑跳跳就要等人實證
你唔甩同D聲清楚係2樣野

冇追post
但我見AirPods 啲電應該最勁
可能呢樣最吸引佢呢

有D人可能入呢個PO係1516諗緊買唔買
2邊既意見都要有既

24小時既使用時間係包括埋個充電盒
而佢聲稱充滿電係可以有5個鐘
聽電話打個折頭就3個零鐘到啦

我用過一隻得9個鐘
屌你日日要差

千幾蚊買個耳機連飛歌，較大細聲都唔識

幾年前買隻jabra rox 已經幾乎做到曬所有功能

有沒有覺得用左Airpod 部Iphone好像快左？

有冇巴打知其他 official partner 幾時有貨?

而家訂要 1 Feb 先有

認同, 踩airpod都無問題

唔好下下一句"買ge 正on9"

好低質, 唉

水魚係唔會知自己係水魚

柒夠未啊 true wireless呀

Solo3係咪都係垃圾音質？

較大細聲都要用siri真心on9
好在我用watch都得

唔好用solo包你耳仔痛

Apple 就係每樣功能cut d, 迫你要depends on 另一樣iProduct

做咩唔回我呀on9仔

3都未改善？
咁即係迫住等beatsX

咁又 on9 d..

一樣，不過照訂左
又唔係急用既野
等下先囉

等gen2 新顏色

unwire hk出左測試。
跳跳跳唔跌喎，而且無聲畫唔同步。

你叫話執果班人情何以堪

慢工出細貨，
照咁講，眾多真。無線耳機中，Apple AirPods 比較好，

我著重接收問題。

Bragi dash 2000 蚊，放係褲袋都接收差，有時聲音唔同步。

出名既onkuyo 都有呢樣問題。

一句講晒，接收勁差，聲幾靚都無用。

W800BT 算吧啦，我用左一個禮拜就放左！勁斷線，由其左邊耳機。係就係靚聲，咁又點？不停斷線已經不能接受！

Bragi Dash 良率好低，永遠都係：Update 左會好啲

呢隻野DCFever 大把人賤價放

都係留名等另一隻有晶片既True Wireless
個外表真係接受唔到
定係照常理w1晶片得apple自己圍內有得用

打算買晒 airpods 同 beatsx

負評 airpods 既巴打請試左實物先，可能你重快過我俾錢買

w1係自家嘢 得beats同apple會用

即係其他廠有興趣都唔會賣
咁即係今年都係得依3隻揀

4隻 solo3 powerbeats3 beatx airpod

差d唔記得左powerbeats
畀beatx搶晒風頭

好似唔錯，咁遠都收到，但出街頂唔頂到干擾又係另一問題

款唔係靚，但好用就得

無人想同你講性價比

係你咁執著要講咩都要買到最抵

現實係無必要為千零蚊搞到咁煩 唔想嘥時間去研究 因為間公司仲係可信

唔通搭車又要計搭地鐵或巴士最平？
計完價錢又要話時間又要計舒適度？
每個人都有把尺 價錢根本唔一定係determining factor
去親旅行又要度幾時買機票？住邊間酒店？
係 你做完research 可能用Expedia 發現邊間平幾百蚊
但我一早book定唔使煩 減少風險都係我risk control 之一
慳果啲對某啲人黎講真係太濕碎

所以香港有啲錢嘅 我地都係用錢買個方便
呢種人就唔用腦？或者人地用腦搵錢姐

連ezone測試都唔跌，真係慘

咁既design都爭住貨金

盲反果班友潛晒水

睇耳形
我用有線果隻甩到仆街,真係唔敢用

其實我想講 AirPods 基本上係支援所有有藍牙 4.0 嘅機
只不過冇佢係咁宣傳嗰啲濕鳩功能
包括超快連接、超強續航嗰啲
只可以用嚟聽歌同接電話

應該包埋啲耳機撚
中意轉Device(多過2部）咪正囉 W1長氣咁standby time多又唔洗成日又熄又開又連線，開耳又舒服又唔會同外間100%隔絕，減少埋除airpods去聽人講野既機會，再一次同長氣相輔相成

出左reviews 再互插好過啦，例如如果真係唔跌既話⋯⋯
真係Bin到樓上戈堆啪啪聲[/quote]

唔洗理佢啦ching , 乜都講性價比，用曬自己d時間去硏究格價，抵佢地窮

白色冇意慾買，如果佢出黑色 仆住去

jet black

出黑色戴上去扮貓王呀？
兩行的水吊落黎

甩到hihi +1

剪左條線再試

剪咗隻耳仔再試

有高登仔話易甩就易甩
Verge Ezone 經濟日報啲評測算得係咩

白色你戴支電動牙刷出街呀？

如果佢係入耳式都仲可能會買 而家？不了
利申EARIN用家

市場上大把入耳式
反而非入耳式少好多

這個用緊。全日都舒服地無跌過出來。
之前也試過earsprng和earhoox,兩個效果都係不滿意。

現在等airpods出貨中。

睇耳形姐

咁撚有諗頭喎，重夠膽死掠人$10.95

淘寶好快有

有啲似包皮

100k一個月中半山都唔係咁住得起咋喎，中半山啲人都係揸benz tesla audi 多咋

個個戴都唔甩 你地啲耳仔咁奇特咁易鬆落黎
抵你地比多啲錢啦

2 同 3 最大分別就係有冇用粒w1晶片

1288狗都唔屌

EarPod甩係因為條線既重量扯甩
Airpod 反而唔會

上面已經講咗但冇人理

我諗要好辛苦Fing 先甩

講性價比 唔等於去格價呀

講性價比都要比人串係窮撚?
你班友真係好惡喎

性價比

唔使去格價

真係唔想講粗口

都好想屌你老母

性價比講閪咩

追求嘅野都唔同，一個要方便，一個要音質，一個要連線，比條毛咩

留名

遮住咗Airpods個sensor喎

其實airpods性價比都幾高

淨係講同價位嘅true wireless有咁長氣唔delay又方便連多devices，喺市場上已經搵唔到對手

上面有人話幾百蚊可以買到隻黎揸車講電話用，咁我想加埋間中唔揸車時聽下歌，咁係咪要買第二對？

不過個樣又係比較怪d呢點我唔反對

要求唔同左就係另一回事

1288 都接受到 但個外觀好柒

有冇人已經出貨？？

致命傷 柒

6星期

有無咁快丫😟

原來我已經轉左PFS

我1月1X 唔知會唔會有walkin

x2

話時話Airpods 係咪用藍芽 5 ?

佢肯入耳真係好多人狗衝
唔明點解唔出多款in-ear
甚至連lightning頭都係未出in-ear，係咪真係咁難
間接叫人唔好換iphone7住

有小小貴 5用唔用到？

In Ear 仲買佢把鬼咩
事面上仲有咁多款

walkin有冇

睇市場反應姐，佢賣到巴巴聲你㤺佢唔會出其他色/in ear款？不嬲新產品第一代都係試反應揾白老鼠，由其配件咁揾錢嘅野

但係而家出面賣緊嘅連最基本2樣野，連線、講電話都做唔好

我用緊dash,連線真係麻麻，唔係咁我都唔駛訂airpods嚟玩，個款都真係幾柒

好似好正 仲可以玩埋色咁

ipad新出都有人講過 最後

跑步係咪會跌

Retail store 幾時會有現貨

睇耳形
冇線吊住冇有線咁易甩
但都要睇返自己個耳形
搵有線版剪左條線佢試下

出完咪又係比高登仔屌到仆街

回收價有未？

iPad 當初個個笑，話點會買部放大版 iphone, 結果而家個個都有部

冇遠見咪笑囉，當初我都同我d同事講正，我話平時上下網睇下野電腦都唔駛開，個個話on9,而家咪一人一部...

我都會笑，係笑下响街拎住嚟影相果d

第一代ipad好難唔笑，又肥又大

點知佢一年之後脫胎換骨咁神奇

steve jobs時代真係冇衰過，全部嘢都有遠見咁濟

我相信 airpods 都係會大熱

你知唔知true wireless有牌子嗰啲賣緊幾錢？
仲要上面已經有人講過conncection/叉電嗰類都做得唔夠airpod好
個市實就係airpod肯出in-ear實大把人狗衝

認同巴打，

現時真。無線牌子唔多 ：bragi dash , the headphone , onkyo , apple AirPods 。

從使用者評評測，AirPods 好過其他牌子，特別係連接/接收問題。

其他牌子仲要賣成$2000以上，但仲差過apple 既$1288既AirPods 。

(wireless)有無人用過BRAGI the dash?

轉自隔離post ， 接收差，聲音斷續問題樣樣有齊，

公道啲，AirPods $1288 咁既價位，又無以上問題，真心係誠意之作，

至於外型一般，我認同，但AirPods 定位係hand free ,
好多handfree 外型設計仲差啦，又單春，又大舊，又長

AN狗淨係識睇SPEC打飛機炸嘛
一個二個離晒地

又要面唔輸得，覺得自己計到盡一盡無可能錯咁
成地都係，今次你抹我唔抹啦

An狗/盲反撚不嬲都係駁完又選擇性失明之後又衝出後吠多次

成日嘰嘰吉吉，又唔知自己好撚核特，真係好撚柒，睇到就好想Dup柒

要入耳又要性價比好果班咪買Samaung Gear IconX。啱曬佢地要求！

睇review 就好似幾好，如果真係做到唔斷線，通話清晰，肯定半年後一街都係，除非其他牌子出到靚仔唔斷線，通話清，但價錢又係後話啦

我覺得apple唔係做唔到靚款，佢只不過係試市場同想食埋一班唔會掉太多錢去玩耳機玩配件嘅人，你响街見到幾多人仲用原裝耳機就知，佢做到真冇線同有線一樣質素嘅時候，肯定有班原裝耳機撚會去試，而呢一個價錢同個(原裝)嘅設計，對佢地嚟講會非常吸引，當真冇線再普及時，佢唔出好野，都大把牌子出啦

睇下 the headphone有冇改善到連線問題
如果冇既
AirPod真係true wireless獨大

冇咗條線仲穩固過EarPods
唔好聽啲柒頭話好易跌出嚟
未試過就喺喥嘈

Beatsx 唔係真 wireless

呢啲人好撚柒煩
唔排除真係扮問野曲線抽水
但其實又無野好抽又要衝出黎柒

道出我心聲

有無人知下星期係咪可以walkin?

f course, Apple could add more gestures with a simple software update. AirPods are, after all, a computer for your ears. Apple’s not the first company to try this approach; Bragi and Doppler have brazenly run down this same path. But Apple has something those two upstarts don’t: An entire ecosystem at its disposal. It’s easy to imagine Apple making the AirPods the centerpiece of how you interact with all your devices, particularly as Siri becomes more important. (And, hopefully, faster.)

Do you want to wear these AirPods all the time, though? Will you ever? If my experience so far is any indication, it’ll be a while before wireless earbuds of any kind are more than a near-futuristic novelty. And it doesn’t help that the AirPods look like two antennae sticking out of your ears.

Right now, you can get better-sounding wireless headphones for the same price or less. They’ll fit better, look better, work better. If you buy the AirPods you’re buying them for being really, ridiculously convenient, and not much else. And you can even get that for less, too, at least when the W1-equipped Beats X earbuds come out later this fall. (Though those are, improbably, even uglier than the AirPods.)

All that said, I’m really looking forward to what the AirPods become. They have the potential to be the kind of project that goes from accessory or hobby to critical piece of Apple’s future. The AirPods, above all else, are Siri machines. And just like Siri, they have a bright future—and a seriously awkward present.

你又講得幾好 真心的
其實睇睇下 無咩野個款

Additionally, customers who missed the brief online availability of AirPods have reported being able to walk into Apple Stores in Australia and New Zealand and purchase a pair.

Another user reported that an Apple Store in Sydney had about 50 pairs of AirPods on shelves at opening, with more pairs in the back and about 6 demo pairs. “Demand was high, people ran inside,” he wrote.

高登仔真係好燈，記得發佈會高登仔狂屌Airpods

同價位airpods真係無得輸 但design柒到離哂譜

點係街用呀

應該就係因為佢長左出黎 所以收音 通話比其他冇條野o既好

講柒design其實onkyo呢啲仲柒啦

腸弟好波

hands on

有無現貨買

其實都真係柒

不過假如遲d一街都係睇到慣左就會冇覺得咁柒

aos?

30 號到既已經 PFS

今日已經見到人用, 望望下唔柒

好快慣

邊度有現貨
Sad

點會有

先達應有有

帶原裝earpod 都未跌過咁滯

都唔太擔心呢隻會跌

都係班柒頭話會跌
你先驚跌
但係你用個腦諗吓
冇咗條線址住仲穩陣啦
EarPods出嗰陣有冇人話會跌

所謂跌根本係「扯甩」
入耳都一樣會扯，只係冇咁易扯到甩

最想佢唔係岀入耳式，係岀noise cancelling design呢方面，等一街都係/其他brand 抄款你地就會改口風 個設計唔係柒，係行得太前，十年前個個著喇叭褲如果你著窄腳褲人地都會覺得你怪

聽日有冇

1月頭去日本唔知有無可能walkin買埋呢

可能你而家訂1月頭都有

有巴打30號送貨今日已經fps

話易跌出黎個班人千其唔好買，買左正衰仔

剛出貨！！聽日有！

見到個 size 噤細真係好吸引

好柒

真係提前咗！

去緊apm 排隊睇下有無

有 大約25個

有冇圖

想問下 airpod 有無防水/防汗？

有防風防震

官方無講 自己睇

無

痴撚線...6星期
仲耐撚過電話

有冇update?

有30出貨巴打琴日已fps

我知 有4星期 有6星期既巴打
好撚過份姐 6星期........

我係四星期

改隻airpods 上去

痴撚線...擺明係生產少
你老味 少撚到

整埋豆奶妹

唔識改

肯定係玩飢餓行銷姐
今次airpods又無地區不同
佢派香港貨專登少啲都唔奇

講function 同apple products 夾真係冇得輸，但對我嚟講唔係in ear 同外形太柒真係頂唔到 佢好好地研發隻靚仔in ear咪好囉

濕左仲用到

防水都無啦，等下一代

年年都話飢餓行銷

先達回收咩價位

2888

呃我咩 itrade都係得1400

ARS已經係隔日先有貨，但先達個價不升反跌。好明顯先達d貨無人接。明天回收價-12/112都似。